尼馬巧合94分鐘兩黃一紅，有望連續六年參與里約嘉年華期

又嚟到2月3月之間嘅時間，傳說中，巴西球星尼馬每年都會喺呢個時候剛好受傷或者停賽，往年傳媒就質疑，尼馬喺呢個時期會假裝受傷，或者停賽，總之就冇辦法比賽，然後就趁機返回巴西幫3月11日生日嘅妹妹慶祝，同時大約呢個時期亦係巴西盛事里約嘉年華 (Carnaval do Rio de Janeiro，又名里約狂歡節) 嘅大日子，係世界上最大型嘅嘉年華，而尼馬即使近年喺歐洲踢波，每年2、3月理應係聯賽歐聯鬥得如火如荼之際，佢竟然可以喺過去5年從未缺席呢個盛事，真係耐人尋味。

今年事態發展最有趣嘅地方就係，3日之前，各大傳媒以「尼馬六年來首次缺席里約嘉年華」為題報導，原來尼馬早前的確曾經受傷，但已於上星期復出，然後尼馬本人喺個人社交媒體上主動出post講：「好高興宣布，我將會缺席2020里約嘉年華，唔會再有爭議喇！」

點知就喺噚晚PSG以4-3擊敗波爾多一仗中，尼馬喺92分鐘兩黃一紅被遂，將會停賽一場。睇返PSG嘅比賽日程，佢哋下一場比賽係3月1日法甲主場對迪安，再下一場就係3月5日法國盃對里昂，而今年嘅里約嘉年華舉行日期就係2月21日至2月26日 (每年復活節前51天舉行)，即係話嘉年華已經開始，而假設尼馬由2月24日比賽後開始放假，都係得返兩日時間參加嘉年華，而且搭飛機時間都唔短，所以睇落應該唔關事？

但其實唔係咁簡單，因為原來里約嘉年華呢個官方日期只係一部分，2月21日至2月26日期間係用嚟俾近200間森巴學校 (samba schools，escola de samba，其賁係社區森巴舞俱樂部多於學校性質) ，喺街上表演巡遊，以及一般市民都可以隨意加入嘅街頭慶典，但最重要嘅日子係嘉年華結束後嘅第一個星期六，即係今年2月29日，當日會由嘉年華巡遊幾個組別嘅冠軍巡遊，最後會喺一個大場館入面表演，而尼馬往年都係喺呢個場館入面同家人朋友、巴西明星一齊玩，所以今年真正嘅大日子係2月29日。想像一下，2月29日嘅下一日就係3月1日比賽日，如果尼馬唔係停賽，仲點有可能出席冠軍巡遊呢？

尼馬過去被傳媒翻舊賬，發現佢由2013年離開山度士之後，去到巴塞隆拿開始，只有第一年 (2014) 「安份守紀」，並冇返回巴西參加嘉年華。之後喺2015同2016年嘉年華期間，佢都剛好停賽，而且現身於里約熱內盧，之後咁啱得咁橋，2017、2018、2019年嘅同樣時間佢同樣受傷休養，當然更肆無忌憚出席嘉年華。不過受傷就話可以返屋企休息，但點解停賽唔使練波嘅呢？唔知道，但尼馬以前嘅經驗就話你聽佢有辦法。

至於早前已經明言唔會去嘉年華，突然又有空檔可以去，尼馬到底會唔會去？真係唔知，但佢今年如無意外就應該冇辦法再離隊同妹妹慶祝生日，因為3月12日將要出戰歐聯16強次回合，希望扭轉首回合落後俾1-2多蒙特嘅劣勢，除非連歐聯出局都唔理，又再離奇受傷啦。

其實佢阿妹去歐洲慶祝唔撚得？尼馬咁有錢，包架私人飛機載哂佢阿全家來回咪得

有冇睇內文，巴西嗰邊有嘉年華

CLS

BTW 篇野寫得好好
由介紹巴西嘉年華
到追溯尼馬早前話今年唔去
繼而上場食牌停賽可以出席
最後整合返射波往績

起承轉合
5**

範文

cls

好快會再離奇受傷

嘉年華又真係重要啲

嘉年華大把女屌

屁馬呢d都唔入

搵到錢都要識得嘆 尼馬好波

為咗嘉年華可以去到幾盡

唔比請假咩

唔知有無帶套

你話呢

有，尼爾馬好尊重女性

直覺認為內馬爾與他妹妹性交過
p.s 個人意見only 不喜勿插=.="

射波

尼馬心諗，c朗拎咁多個金球返屋企，都賣唔到咩錢，仲要餐餐食雞胸生菜3000下sit up，都係不了。賺多幾年錢慢慢玩女好過

其實尼馬同佢妹有冇扑野？紋埋佢個妹個樣好癲...

同呀妹扑下野好正奇

但其實第二張黃佢係無辜 球證冇睇到另一條友搞佢